媽咪麵威水史(歡迎補充)

麵神遲早都會變成連登既最大宗教精神領袖,整個整合post等一班唔信邪既人入教

麵神威能紀錄之一:燈到肛交所都死撚左機
IQ題:平日經常過股票市場只有少數人有錢嬴,請問點樣既情況大多數人都會被夾爆春袋?
答案係麵神想入市

麵神係舊年既9月5日開post表示岩岩收到錢想入牛熊:
仆街 終於收到個4千蚊 有咩靚牛好買 牛熊八奇速入！！！！

結果同日肛交所出現十年難得一遇既大死機,夜期亦要暫停

麵神威能紀錄之二:燈到油價破記錄負數
人既一生到底可以創造幾多個歷史?至少麵神今次正式令到廢老巴都腳震瀨尿

麵神係4月11日發表神喻打算干預期油市場:
一句 下星期入唔入油股！！！ 三桶油加3175邊隻最正！！！！

同月,期油價破天荒創歷史負數,紐約期油報 -37.63美元

麵神威能紀錄之三:燈到連台灣大選都可以影響得到
broken clock is right twice a day, 普通既財演每次鳩up兩句算唔上乜,而麵神點解可以成神?唔單止因為佢百發百中,講句『個市唔係升就係跌嫁啦』可能搞到港股成個摺埋之外,更重要既原因係麵神唔止財經界有影響力,佢就連政治界都有相當程度既涉獵

麵神係1月10日發表神喻:有冇人覺得台灣聽日都係會變天 最終都係奶共？？？

結果有目共睹,得到麵神祝福既English,以破紀錄得票數獲勝連任

暫時係咁多,歡迎各位信徒補充

油嗰次最癲
邊個會估到負油價

SFC會唔會拉佢

麵神

廢老巴九十幾歲都有得見證新時代

我覺得佢本應該捉佢去好似中古果D異端審查判咁挷起黎燒就岩

拉

麵麵我唔炒股都日日追你post

春袋開榴槤呢?找左數未?

麵神有邊次找過數

有找過 個名調轉咗
不可屈

有媽咪麵倒轉咗

7500個期計唔計落去

即係要推

推

麵麵麵麵麵麵麵麵 請你食個麵

小米𠴱次都冇？

3千港元入市 擊退聯儲局大鱷數萬億美元

在麵，我們信

老母麵

加佢入網典

麵神: 嚟緊星期一大爆升

大家冷靜少少先 今晚應該會有大好消息 咁多位牛軍我媽咪哥誓死同你地一齊！！！

麵: -.-

我入教唔夠各位師兄耐

聽日小米仲跌我直播春袋開榴槤！！！！

Trump 推倒貿易協議, 話要罰中國錢

麵神神諭一出，期指已經開始跌緊

強帖LM

麵巴可以唔可以轉藍日日撐奶共政府

麵神個油post話 樓下全家中武漢肺炎死

今日係香港第十二日冇本地感染

Pin this

1137燈到集資

樓豬大禍臨頭

麵神： 神說有光 便沒有光。

仲有759同期兩隻一齊

麵神叫大家推爆佢呀

LM

Push

笑撚死

我係面神個仔
面仔

都係威能之一

燈力強勁，

佢出手應該可以搞死d中資

麵仔試下燈m記睇下個效果

本身諗住最盡都係0咗佢
真係估佢唔到

真心，佢今朝出完post
跌到宜家

In麵 We trust

麵哥可唔可以回應下眾信徒

佢唔係俾人偷咗個名咩

找數改名，但有人襯改名就偷咗原本個名，從此媽咪麵就掉轉咗寫

麵神一拉 即上熱門

麵麵拉唔到架啦

成件事好撚鳩

樓主pin麵神個comment啦

麵神燈到連登系統都同佢打對台

記得有次出post開咗隻牛定熊
跟住個市就行咗相反方向幾百點

恕小弟無知

想問下有邊次唔係？

自從知道面神我名都轉埋

麵麵我係你fans

燈到打貿易戰

in麵神，we trust

大dodo 燈力無邊

點解無美股熔斷，恒指照升？

新聞都出埋（01唔貼link)

美股熔斷｜恒指高開無視道指倒水 網民：見證燈神媽咪麵「神跡」

一拉即刻上熱門

拉一推二

再推

我係麵麵嘅信徒黎架

麵神有令！！！
推

記得之前有post話麵神集齊5隻新經濟股玩無限之跌 啪一啪手指就令恆指減一半

diu 01又抄文

咁撚經典必須啦

我係你fans嚟

等左好耐
麵麵冇左件事

18年開始睇麵仔 舊年已經估佢真身係大戶/大戶打手

一般人估錯邊好正常, 但佢真係次次都係可以燈到咁, 其實都係一項技能黎

麵仔一句拉就推撚咗上熱門

面神幾時燈埋中共，黑警同林鄭啊

佢推京東
結果5滋夢夢碎

京信

梳

舊年9月-12月一直睇淡，結果恆指係咁升

好多買左支銀原油寶真係跳樓死都唔掂

我愛麵麵 麵麵愛我

成日都扮嫁啦，真係好做

仆街京信！！！！

麵神以為5滋夢夢碎，放左之後隻股就爆升

亦屬經典

做燈神做到有財經網站同財經雜誌，日日夜夜mon到實，已經無人能望其項背，足夠寫入史書，垂範後世

最經典嘅post,當日全財經台幫麵麵撐到競價時段

麵麵同你真人食飯係咪有個拍賣價？

你同面面食個飯散場握握手,我驚你大難臨頭

我睇返麵仔過去咁多個post
齋睇標題，立一立眼，
麵仔真係三日唔埋兩日就話「知錯」「退出」「認輸」.....
次數頻密到，我數都數唔清咁多

極度懷疑 麵神係未來人

次次都係大跌 大升就比神喻

之前啲post見到

真係痴線

麵仔

邊個會估到油期指負數
大戶都未必得？

跟大佬麵
星期一熊一熊佢

好多年前麵仔初出道，成日都買牛熊，但左一巴右一巴，成日話斬手指戒賭。
我當時認真兼好心，勸佢唔好玩啦，拎錢去孝順父母，帶父母去酒店食自助餐，洗左佢，食落肚好過啦。
之後佢鬧我係打靶狗。
個一期我隻435 賺左3雞野。
燈神真係唔係講笑

咁多位清 我走啦~ 88啦~

原來係18年時間過得咁快
麵仔由18年輸到20年
都係被牛熊左一巴右一巴

仲有一次係條仆街彈出彈入

係呢個內憂外患既晚上！！ 我媽咪哥呼籲咁多位熊軍一定要博盡無悔！！！

11個月前

著定好底邪一邪先，真係只可遠觀麵麵。

其實佢有冇破過燈

前排破左一輪燈
依家懷疑係用黎引連登仔入局

炒股有媽咪麵陪伴，輸錢都冇咁唔開心

麵仔幾時倒轉左個名?

股界燒山

岩岩先出左個post話會有好消息，點知TSLA個CEO

連登KOL
見神快拜

將 麵麵 納入 港股確信買入名單

佢可唔可以開個ｐｏｓｔ話香港會連續２年零確診

我好想睇到香港去到２０２２年１２月都係零確診

麵神ｃｏｍｅ ｏｎ

麵神呀！

師兄有幸得到神嘅恩寵

佢當時話玩牛熊輸死
佢開戒牛熊post，話斬手指戒賭，好抵死風趣幽默，話「原本手指都已經斬撚左兩指㗎啦」，但係後尾又忍唔到，又加注，當然係輸撚埋。
我話佢個句「原本手指都斬撚左兩指」好幽默，
佢就屌鳩我，話我係打把狗
咁就執3皮野

好明顯樓豬伸手到仆乖而又唔起底睇面仔開過乜嘢post都唔知嘅盲毛嚟
開榴槤又無，做大dodo領軍入435，自己無入又無。
最初封佢哋四聖獸都係我做張圖咋
呢張咁經典又無，學人開整合

伸返條脷先，張圖我整嘅!
我跟佢同肥佬對家，4張宜家已經無業，我就係成功例子

睇返麵神 d 舊post，佢原來有買過小米同俄妹

下場就 .... 算啦，大家心照啦

白兄

HKTV 個次好撚癲，燈升燈跌就算啦，係芸芸咁多隻港股入面抽一隻出黎一日之間燈撚到配股真係天下無敵，你話佢係HKTV高層我都信。

麵神嘅威水史可追溯至 18年

一早講左我乜都唔知嫁啦我炒股都唔夠一年

就正因為唔夠三個月就已經知道麵神威能先更顯得麵神威風嘛一直買對家一直贏

星期一如果港女低開收 大神真係顯神蹟

麵仔市值幾多，大家肯用幾多錢買佢部署

Bitcoin咁多

其中一個留下負皮嘅，肯肯定係面仔嚟!
因為，我當時話佢係隻龜

仲有三千蚊救市方案

下星期點睇？

唔係我囉

點姐?
面仔，禮拜一開市點睇姐

燈到fed 出qe

而我試過被麵燈到一日無左6位數

條衰仔呢排成日收市講，真係好撚易瀨嘢

聽講偷佢名都無好下場

麵神祝福

仲有口罩

我已經比佢燈到輸7位數，再咁燈法8位數都就黎，最撚慘係每次輸完先知麵神開左post

下次都係等麵神開完post直接買對家算，根本已經唔係分析遊戲，係同麵神賭運嘅遊戲

有冇咁誇，個個畀佢燈到損手爛腳輸身家咁

嘩!
清你啲燈力都唔嘢少喎
仲要輸極都仲有，廚真係咁好搵

做廚只係興趣，其實我只係一個無mon麵神post嘅可憐蟲

犯神之名當然會受神祝福

pish

麵神算係後起之秀
同燒山有得揮

咁你真係追蹤住佢啲post,炒開嘢唔睇佢，死咗都唔知咩事，我喺富逃見果班傻鳩輸到jump, 都未知其實係面仔搭咗三千蚊落佢哋條船度，諗起就笑爆咀

btw要講威水史 點可以無圖
我一直都係神的信徒

cls

買麵神對家跑贏指數

買牛贏七格

樓上呢張圖真係好正

星期一熊佢老尾好唔好先?

留名

好期待星期一

其實馬化雲有咩歷史可以同麵麵鬥過?

星期一千升

麵神一定係未來人，特登返黎派錢

當年有雲打麵貓四大燈神
而麵麵係一直都燈力驚人 唯一輸極都繼續玩 長玩長輸既神

我都有個
唔算好威，不過貪佢夠“準”

麵神神諭：
恒指開市5分鐘升千
解讀為：
恒指收市前5分鐘跌千

果下連時間同點數都比得咁準
我真心呆左

星期一旅遊股似會跌到仆街

麵神開左兩個post睇升，起碼千跌啦聽日

暫時跌1300點

今日威到幫中共救市

12點前入熊，1點30分就收左皮

媽咪麵威水史 28-5-2020
港版國安法表決在即 北水半日耗資22億不及麵神一出手隨即反彈

link

屌你班仆街狗 又買撚左熊啦喂 吹bb呀！！！

圖

屌那星
真係準到仆街

其實油價嗰次有冇人真係要跳樓

我

其實應該好多都係散戶黎,經卷商買下ETF,然後卷商都冇開發到負價出貨果部份,應該多數傾掂數,最多變窮人,未到要賣屎忽還債既

如果借錢炒油既就真係抵撚死,不過應該唔會有好多人咁做,話曬本身都係驚死先會買ETF,唔怕死果班早就買左牛熊

我咋係想麵麵身體健康，同埋咪撚放隻熊，今日入左牛。

多謝

麵麵我地等你返黎吖

應該番唔到啦